
                      Si no la he catalogado como pésima es por respecto al estudio de efectos especiales que siguen siendo espectaculares, al mismo nivel que estamos acostumbrados en películas como Transformers. Lo único que se salva es la interpretación de la chica protagonista que hace una excelente interpretación. Todo lo demás es para desechar, película totalmente inmadura, ya ni siquiera llega a la preadolescencia entrando en el margen de lo infantil. Un desastre, si la ves, que sea sólo por los efectos especiales.
        
            